家長唔想仔女讀通識科應該送仔女番大陸讀書

大陸冇通識科 一定洗唔到學生腦